岩岩忽發奇想 唸到條必賺既方法！！！！平時有份屌過我既咪撚入！！！！

聽日美國大選 咁我唔理佢邊個選到啦

但只要佢地贏左 佢地既概念股就點都會升到boom boom聲

咁只要我地買哂拜登同突朗普既概念股......

有冇推介 今晚入定先

I

屌你

屌 散貨了

跟

drop to zero

USA FREE FALL

唔好呀

Dllm 燈死哂成個美股

牛

買左再講

屌你今次洗唔洗燈曬咁多隻😭

平手
269：269

兩邊都燈

你想點

多謝麵神

聽日一定無一隻升

又買牛又買熊 即係點

你買哂咪會股市大跌

drop to zero 了.....

例如邊d 屌你老母

見證一分鐘上熱門

Put FAANG

乜有幻幻概念股嫁？

開戰=唔洗選=冇人贏

燈哂兩邊概念股

跟你買就得啦

即刻清左倉

唔撚係呀？冷靜啲

走鬼

仆街，兩邊買哂，唔撚敢睇了

要股災了

TAN

股災定股joy?

一出po即刻跌一跌

買晒三大指數etf

美帝玩撚完

咁聽晚要all in SQQQ了

美股gg

屌你麵仔

靠晒你喇1

謝大DODO指示

快d買曬拜登所有相關股

期貨即刻跌

又玩美股？
你係咪唔記得上次教訓

SQQQ

即係過大海All in 大同細，咁大家知開咩啦

麵麵玩大包圍

ok!!!

美帝要亡國了

屌
又燈......

屌 一出post 我Facebook 即刻跌

股災啊

溶斷了~~~~

筆直有限, 有冇拜登侵侵共同概念股推介

仆街

屌你老母咩

屌

支那要贏了

美帝要亡國了

散貨先

就係想上黎問你有邊d相關概念股

唔係我會講條必賺既橋俾你班契弟咩
你依家仲要問番我轉頭

allin sqqq

Sqqqq

地圖炮

NIO

酒啊

麵仔出po支持拜登啦

俾你講完之後，聽日我覺得最大機會係特朗普同拜登玩69

大爆炸

關鍵時刻絕不含糊！！！

洗唔洗燈個圍骰咁絕啊

我屌你老母呀 唔識唔好學人開post 啦 死廢物

咁黑心都有嘅你

屌 大戶面又收割

唔洗諗啦 麵仔咁講美股實爆

錯晒啦 實有一邊跌
建議你買晒兩邊跌

仆街了美帝會唔會滅亡

講左隻股票 都要俾少少背景資料啦

佢d死人股票 成板都係雞腸 真係睇撚死人

今晚又溶斷

你包麵間廠有無Stock 買

咁要買軍工股

酒呀!!!!!!!!!!!

估唔到ww3今年爆發...

biden就新能源，好似tsla,nee 同果堆太陽能板塊
trump就傳統能源，科網巨企咁
其實兩邊cover既股太多，建議面神買qqq或spy

富途係中國野 應該無事啦
33$入左 屌你老鼠

個必勝法咪就係買你對家囉

今次實發達啦

兩邊燈曬，好波

支持tqqq, free money

麵麵錫返

仆街 要燈到美國冇總統了

上星期止蝕左tesla加25入左sqqq點部署

sqqq
你之前買過唔洗背景啦

酒呀

收到, 買SQQQ

麵神 唔好咁對我 我知錯啦

求下你放過我

警世Post

燈晒兩邊，點夠你玩

麵麵係咪已經好返？

收左中共幾錢

Put返張fsly救一救我隻野先

美股玩完了

dodo

763🥺

又要不問價入sqqq

股災

你係咪收咗人民幣對付美國

屌柒你咩
麵仔

人地一早買曬聽日就放

即係美女要死晒

結果有爭議，確定唔到邊個贏

SQQQ and TQQQ

即喺兩個都唔算贏

Kodk 麵麵

屌那星

Kodk from Trump

會唔會2個都選唔到

玩你港女啦 屌

All-in SQQQ

又要溶斷了

燈灑成個市
各位今晚好走

唔可以丟人現眼!

世界末日啦！

TQQQ & SQQQ買曬實有隻大升

美股陷家產

基本上拜登一贏,嗰啲乜撚嘢綠色能源股，大麻股，電動車股就會升撚到on99

做第二隻腳了

準備股災？

升嘅即食
跌嘅sh
其實冇得輸

多謝麵神

千祈唔好咁諗 死得人多

有可能拜登贏咗少少之後特朗譜告上法院閙兩胞總統

有可能特朗譜嬴左少少之後登粉全國暴動引發内戰

呢兩個情況可能引發美股全線drop to zero

Kodk 大dodo

內戰可以買槍械股

Kanye West概念股—ADDYY

咁撚易咩唔好講埋d天方夜譚既野

醉後逃生門

仆街咁屌你老味係唔係都死

但兩邊都係要搞鳩FAANG

大dodo今日咁活躍嘅

上次 trump trump 贏左 就 appl

屌你好地地醫病靜啲啦

又買兩邊，睇黎今次係要燈晒成個美國

美股等你好耐啦，麵麵

WWIII

Lm等睇神秘力量

美帝

入左Kodk

走呀

麵神唔好燈
用股市預言總統
股市大插通常發生係總統連任失敗既時候

結果就係星期三出唔到結果
麵神又中

今次比你燈到聽日大選取消

手下留情

ALL IN SQQQ la

仲以為係叫我地買你對家

股災了

講,收左幾多人仔?

美國內戰

依家走定一陣開市走？Kodk Ba皆輸麵麵指條路黎行 身體健康呀

升市買SQQQ
跌市買TQQQ
依家期貨升緊

波都有機會一面贏
但股票會大跌......

你用牛牛咪有中文囉

冚美剷...

可唔可以唔好燈美股
麵神啱啱先喺隔離叫450買TSLA既上ifc

屌 好撚邪

麵仔點睇螞蟻國暗爆升

訓身啦 冇唸既空間

美銀 Bank of America

屌你即係買乜都死

一開升30%, 你又唔夠膽入
睇住我地贏錢

燈到

本身盤前Tqqq賺緊 佢出完post就回套哂

係咪要走去Sqqq了

凸朗普

麵麵入sqqq啦
聽日實跌啊

咁一正一負最後咪又打和

走貨了

G持

我屌你咩

屌你咩 唔想輸身家

又燈

我唔信佢燈到美股

美國係咪會亡國

麵麵你放過我地啦!

有冇人一樣坐緊kodk

睇好一陣開市入邊隻味

唉屌....

麵麵留錢玩螞蟻啦

Tsm

俾條生路行下好喎

美股三大指數應聲回落

滅國了

Qqq voo

睇個勢選完會股災... 仆街鳥

拜登概念股=中概股

金溶

都味轉燈，驚閪咩

吊咩 好日唔入貨一入你就燈

點解呀？

GG

面神點睇黃金

都唔緊要, 咁你入TQQQ 定SQQQ?

咁美國就會亡國

買700比較好

兩面燈哂 即係無政府狀態

美軍:吾等有7000幾億美金軍費、百幾萬現役軍人、6000幾個核彈

麵仔:吾已all in TQQQ

美軍:

麵麵入urth啦，一隻搞掂

快啲買SQQQ, please

咁樣燈一燈
結局可能係聽日唔會出到結果

麵神制裁世人

今次仆街鳥

全美一叮
屌你

正正經經玩spread好過啦

點解要攬炒

麵麵夠膽就入nio

靜啦仆你個臭街

出post 時間

same

出大選結果後先係戲肉

即係兩邊都唔認輸 要國會表決決定
到時實擦槍走火

走唔走

一次過燈曬2邊

no, 跟麵麵買sqqq 幫補下先

又話all in螞蟻?

仆街 圍骰通殺

唔好...

等跌市後入貨

能源一早升 麵仔

all in sqqq先

屌你 你買哂兩邊 兩個都唔洗當選喇 由老母麵你做喇

World War Z 美股版

俾人暗殺點算 俾我都唔撚做

我會派財經台所有連登仔保護你
做你人肉擋箭牌

真係boom boom聲

佢地打柒我就有份

9.8ms^-2
All in SQQQ

麵麵, NIO 拜登支概股
呢排又咁升得, 買佢

咁不如tsla

而家穿左400入得過

麵神係咪睇好tqqq?

呢隻overprice唔好買

嘩仆街
股災嚟料

識嘢喎師兄 買哂兩邊咪實贏
好似買大細 大又落 細又落
咪winwin雙贏

咩玩法

你冷靜啲先

岩，邊到跌，邊到起

咩料連螞蟻都燈到

大dodo，who are you

唔信可以燈死螞蟻

拜登有咩概念股
Pampers

美股大崩盤

屌那星
螞蟻都燈到

屌咁快瀨野

TQQQ

你有錢買先算

佢放左日清咪有錢

SH啦 價值投資要十幾年咁睇

我唔想以為無得食出前一丁

美帝會唔會俾麵仔燈到滅國

SQQQ TQQQ

咁撚貴 買NIO好過啦

NIO 升到NO BRAKE

TSLA 太貴 利好都跌, NIO 有升值空間, 睇佢盤前升10%就知有料到

燈晒兩邊

拜登嬴=升
TRUMP嬴=升
結論:TQQQ

玩下姐，打個和算啦

真
麵麵聽話啦 買nio有錢齊齊搵！

面仔好快係下一個被約談人士

屌 差啲信咗 好彩望咗一下樓主個名

Tsla垃圾

睇住你貼倉黎買嘢先做到必賺

put 9 TSLA啦

本多終勝

負皮咗,麵麵居然想燈死美帝

Ok

ok
u win

Put左佢啦麵麵
佢跌無停

今次仆街了

..

Kanye 2020!!!!

ok, 姐係civil war

識唔識架你
侵嬴>玩多幾年大豆>支嬴
登嬴>玩幾年中美友好>支又嬴

結論係買支那股呀
罰你再開過post

留名等睇結局

買咩

俾你講一講，
馬雲監都有得坐

屌你老母麵 比你燈到跌哂啦

rip usa

BOOM

屌你燈科技股好啦 咪燈撚埋d房地產

已收皮

先殺sqqq 反殺TQQQ

雙重概念好似係tsla ，拜燈概念係nio

侵侵概念呢?

Ba

開圍息

美股全FALL

全升

變咗你做總統

麵麵話俾你聽，ibond 首日放一手起碼賺3厘息

Oops